有無人對台灣大選團有興趣

暫時見到有３個

黃毓民（果個價錢唔錯 一早爆左）

（唔知有無位）
ＧＬＯ 講者 沈旭暉
Ｄ１００好 講者 桑普，傑斯，快必

有興趣，可以申請假期去，同埋我唔清楚大概係點

Tg: kenji88